[火影] 小櫻算唔算係最乞人憎嘅角色？

有事Naruto，無事Sasuke，平時成日虐打鳴人，到有事個陣咪又係大喊鳴人救我

仲要成事不足敗事有餘，拎住把苦無就夠膽死刺殺佐助，迷暈哂啲人搞到差啲無人救到佢

更加唔好講假告白嗰段，走去玩弄人感情

八婆阻住晒

如果佢有波就唔同講法

忍界大戰個陣好返好多
但之前真係死港女黎

一定係 其他女角都好過佢
由細憎到佢大
反正佢淨係鍾意佐助靚仔

岩岩重睇緊
睇到佢割斷左自己把長髮
呢度都幾深刻

天天一樣冇波，但好過佢

Sasuke lost his sword

插左落小櫻個閪到

佢鍾意佐助根本係無任何愛情基礎
一個50集都唔會相見一次面嘅人

叫得小櫻嘅都好乞人憎

不過佢同千代婆婆聯手打蠍嗰場好睇

得一場代表作
仲要靠千代carry

嗰集=千代+求鳩奇一個都打得贏

有求道玉屌打全世界

同期女忍黎講真係被屌打
雛田老婆井野sp天天性奴
臭雞櫻食自己啦

個女好似唔係小櫻生

巴打睇黎冇睇boruto

冇憎過

天天應該著墨多d